netvigator 500M續約

netvigator家居500M + 基本NOW(話係送)
交緊$168
求續約

專人一對一服務
Tg pccw177
Wtsapp 93097676